Ik gaf toe dat dat was mijn eerste indruk, maar nadenken over, ik was overtuigd dat ik wil haar en geniet haar meer lasciviously als ik waren getuige van hun liefde wedstrijden, maar ik moet ze kunnen zien.
